東涌撚入，你跌左銀包呀

有無人 係30號晚1130 東涌消防局附近 跌左銀包呀
係你既話留返tg啦!!!